[Switch] Super Smash Bros. Ultimate 邊啲角色最勁/廢？

我先
勁: Zelda, DK, Sonic, Ganandolf, Captain Falcon
廢: Little mac, Mario, Wii Fit Trainer

香港smash scene咁細無人會覆你

劍系最好

呢排幾鍾意玩Cloud

ZELDA? 你係咪想講LINK

Inkling
我都鍾意用Zelda 但佢絕對唔係Top tier

唔細, 只係有玩既都俾人拉哂入WHATSAPP谷

係呀

樓主啲勁嘢全部low tier黎